大家做緊咩part time?

番緊i.t.

諗住轉工 唔知轉咩好

運動鋪 岩岩簽完約 等緊返工

補習社 時數好少 人工好低
不過做熟左同埋d細路都算易教
所以算數

part time hr

sales

同事

有冇咩工 好介紹

好唔好做

邊間呀

睇多唔多客

私補

酒店宴會部侍應
有興趣歡迎tg問下
可以長鐘可以短鐘
歡迎學生 想搵多個錢既上班族

待應，忙到成隻狗咁

運動鋪 做左年幾

Part time intern

intern係part time?點解我唔係

茶記炒散

我返過兩份都係part time啊
人工唔算高，$60/hr，但貪佢可以落cv

intern果間比起其他同學已經唔算低人工，一星期番4日，9至6，每個月4000

每月4千除返開連minimum wage 都無喎
根本係剝削學生

玩具反斗城

我仲要來回合共3個鍾，4日intern，1日番學，星期六日未番下parttime
其實有人請已經好好，而家無野做，悶到核爆

點解可以有4日day off 咁癲？

我指係公司無野做

我係i.t旗下啲brand到做啊

賣運動鞋衫，做左年幾

我都係呀

賣錶,老師

food panda, 大約105 per hour

Part time programmer
幫大學寫下啲on9網頁

私補&教班&大學student helper，$8-10k/月

我係c字頭果間做

Timberxxxx
舖頭唔夠ft 無限踩whole中
有冇pt可以過黎救下火

IT狗

幾錢？

hollshiter

唔同

幾錢邊間?

42/hr 包埋飯鐘錢
過左試用期升到47/hr

我識得同我一樣既pt都做左好耐
除非要intern or升學先會辭職
所以老實講間公司對pt仔幾好
我間舖做最短果個五個月 最耐4年

邊區先

同事 , 做邊區?

無分區

無呢行經驗OK?

Ok
當初我入去0經驗

賤價

介紹

冇50都唔做啦

地鐵車站助理$57/hr
仲有張免費八達通

點apply吖？send過好多次都無聲氣

好唔好做？

有50個d好多都唔包飯鐘錢又chur到仆街
我拎47起碼有飯鐘錢+418+bonus
最高果個月除返開62/hr

自己sd cv過去hr email有人會打俾你

有無email address 提供?

OK 揾到了，唔該巴打

話說返呢間洗唔洗配對佢個牌子既鞋 都幾貴下

唔洗 佢會俾成套衫你著
做得耐你可以問ft拎staff discount 45折

中環 甜品

老母介紹 雞水咁多

邊個人工低得過我 35/hr

Bigpack

Office
50/hour
返夠418仲可以有勞工福利

之前見佢都唔請

邊間，而家35的工都算難搵

咁點解仲做

知唔知而家會唔會請pt 係咪$50/hr

一路都請 係d sales出面唔擺個廣告姐

59 啦師兄

tst, tw, st

call台 聽電話

其實張免費8仔有冇得非工作時間用

有